⋯自私撚入

有咩解釋！

人黎！！！

自私就自然會連自私嘅理由都留俾自己

我都唔想

有邊個唔自私？